屌奶星估唔到依家D賣衫sales咁能易食

咁你想講咩？

解讀緊

ching好勁

包屌西

你食哂d衫咪無衣食

好多攞完電話已經可以即晚開波

最後一人射左幾次?